懷舊校服，有誰穿過

公司附近有一家校服公司。
今天經過，看到門口有一件特價衣服。
很熟眼，但想不起來。
進去問老闆，原來是以前的體育服，印個校章在胸前，就是一個鮮蹦活跳的期待。
不過已經沒有學校選擇這款老土的體育服，所以特價清貨。
我買下一件當瞓覺衫着，希望能做個愉快的小學夢。

搭巴士成日經過